[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4838)

屌中撚左又唔開

開左